幼教

大學商科畢業
想轉行做幼教
係咪一定要讀多2年拎個證書？
有冇其他方法
或者讀幾個月就有證書

Lm

我幼教今年fg
都唔知搵唔搵到教席

幼教宜家要拎牌就一定係讀至少2年
因為要有320個鐘實習先批
要有認受性既課程底下去做
唔係話你就咁搵間學校做320個鐘就得
同埋宜家就算流失率大 唔代表競爭細
你本身唔識急救 學彈琴 冇返三五七樣技能好難搵到教席
唔好睇人工高就做 都係辛苦錢
建議問多啲做幼師既朋友
睇吓佢哋要面對既困境你捱唔捱得到
所以要轉呢行請三思
有心想做先好行動

今次肺炎好多學校摺左，好多老師俾學校炒左，再畢業真係未必搵到工。。 唔建議讀。。
以前係你揀學校，而家係學校揀你，市場十分飽和。

今年好多私校執
津校都有逼老師由全職轉半職
逼老師唔做
再加上年畢業都有人搵唔到工
今年更加唔洗講
飽和架啦
岩岩有朋友做幼師比人抄
又唔敢同屋企人講 勁無助 慘